
                      Tom Hanks nos vuelve a ofrecer una nueva historia y como si hecha para él nos cuenta su pericia en el desierto. Historia amable, bonita, romántica. Lo principal es que se deja ver, y eso es básicamente todo.
        
            